林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

Set死線：

今個星期日
12月10日世界人權日

推到開記招宣布死線

推

推3

絕對要有死線

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

我認為死線直接指

「答應五大訴求 其他免談」

WHY NOT BOTH

難啲wo 最後通碟話到明最後

推上去公投

死線時間 gogogo

Pushhhhhhh

咪on9啦，佢理閪你死線咩，應該即刻做野啦

出師有名 遍地開花

繼續無視200萬人表態

12月10日搵人入紙申請

死線同時係召集通知，你得一日時間文宣都唔夠時間做

今個星期日 食住個勢上

死線ready

死

線

民陣今個禮拜日搞唔搞到大遊行

幫推

不反對書好似前兩日入紙就得？

熱門！

死線 再升級

好想死線 再一齊有正當性咁升級

林鄭太廢，架空佢 要社區對話就搵習總落嚟

死線升級！

要應就一早應左啦

死線！ 黑警立即離開理大

屌

林鄭又喺度侮辱緊香港人

廢話連編

多謝林鄭提醒大家：區選贏咗唔代表啲咩
同志仍需努力

侵應該唔敢簽人權法，幾時先到自動生效日？

今個星期日大遊行做死線

要幾天真先至以為港共已經軟化（因為區選結果）

是你教我選舉沒有用

死線再唔聽 我地好正當咁收佢皮

你教我選舉沒有用

林奠:你地區選贏左打太多飛機 求下你地保持憤怒
#We connect #光時

區選已完，大家心情係好少少，但場仗未打完
唔可以俾政府無了期拖死
要set deadline，要求政府答應餘下4個訴求！
唔應就開花！聖誕節丫喇！

今個星期日啦

死線

咁就開花得絕對正確有道理，政府亦無藉口（雖然咁厚面皮點都有）
問題係搵咩人開記招，要多媒體報導

我諗要一兩星期吹雞~

林奠又出黎提大家 場仗未打完

要推上熱門 再開記招

泛民又好 民陣又好 民間記招都好

今個星期！動作要快

快快快

林奠真係自己人
休息撚出沒就點多次火

推上去

公投

係呀，拿！區選反映哂民意，大家嘅訴求好清楚，再一次同全世界講我地不切不割，唔好再放風玩分化，玩拖泥帶水，大家俾幾日時間林鄭你同你D垃圾同事又好支共官員又好傾掂佢，政府再唔做嘢，我地就升級開花，政府應該見識過我地嘅力量，再拖落去政府同香港只會更傷更臭，我地普通市民傷得起，少咗消費冇所謂，但係商家佬同全港經濟攬炒，指日可待，林鄭你想玩落去，大家亦奉陪，儘快答應五大訴求，香港人先可以重新出發

我要記招 我要死線

越快越好,
如果最快係星期日, 就星期六死線, 星期日開波
等吹雞

公投 記招 死線 開花

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

Push

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

推。。

升級

遊行，死線，升級

班友拿左個區議員，唔洗做野唔識攪遊行呀，叫班人出嚟做野啦

遊行的目的係要俾全世界知，我地要的唔係區議席，係五大訴求，一日唔答應五大訴求，革命都會繼續

班區議員唔該個大遊行要同政府要求 唔會關交通，會有不反的，選中左麻煩即時做翻d 野出嚟睇睇

遊行完先死線升級

push

我要死線

林鄭： 唉，你俾我落台啦

林奠：唉 你叫我點樣兜

我要推

大遊行先好啲

支共已經張五大訴求上綱上線都去港獨層面，佢答應嘅話同唔到呀爺交代

你啱啱瞓醒？！
五大訴求有邊個同港獨有關？
邊個依家話要港獨？

P牌投唔到

就係要林奠條撚樣仆街仆落台

緊係星期日啦 多啲人唔洗罷工都可以行出黎幫手

p牌推唔郁

星期日

十二月十 比一兩星期做文宣
唔回應 就玩到聖誕開花
新年新區上任 日日同會玩過

推 set 死線 整日程表

應該照模式
和理>死線>升級

星期日食住個勢搞次百萬人大遊行先

得喇 只要佢有咁樣表態
綠燈已開 可以做野喇

和理，死線，升級

跟返抗爭三部曲

死線後所有藍店中資一律裝修，海港城、新城市全拆

利申：打機

準備發夢

踩撚到上心口wo
唔係咁都唔搞個大遊行

因為事實會引起更大反抗